港島南區搵上門日文老師

我想同到日本人溝通，睇動畫唔洗字幕，唔洗考試

現在識睇50 音， 識dd文法

謝謝

Wechat : cheung_derek

Pishpish

用wechat學乜野日文呀?學殘障話把啦

推

鍾生真人？

揾蒼井老師

真

係

嫁左啦，同埋佢唔會係一個稱職嘅日文老師

鐘生幾時摺埋 hka

鍾唔係鐘
你個屁股真係放煙花o個日

真人？

係， 就黎悶死

mac 個速成自動轉位 sor
下季仲買唔買人

難少少，個市咁樣， 同埋遊戲公司都無比應有既尊重我地戰隊班主

日本語先生紹介お願いします

日本語を教えてください

有冇二手車玩厭左？

幾時再告胎屎

告左

有賣緊架488 full option

多謝大家幫我推，真心想學

你黃定藍先？

We柒收皮啦

佢用wechat...

Wechat垃圾學人學日文

鍾生有冇搬屋

要有咩要求先？

障害語を習ってください

無， 唔好裝修、想學多個語言姐，感恩

記得之前睇過鍾生大屋果段片

上門， 1星期3-5 日 每次60-120 分鐘， 我同日本人溝通到就ok

我都諗緊係咪真係佢wechat用真名

pmed

只用開fb whatsapp wechat , fb唔想add,電話唔想比

謝謝

咁撚有錢都要上連登問

比唔比機會我呢啲年輕人先
利申 不撐胎屎

請唔請跟班 做牛做馬都得

上得連登既都唔會用WECHAT

唔係去邊度問？

比到我要既野我就ok

暫時唔請 謝謝你

支那狗用we7

我04 年就上高登唔知有咁既規矩， 咁係唔係唔打得lol 唔玩得傳說，唔用得Twitter ?

叫你秘書搵咪得

鍾生呢排打咩game?

Cut cost 無秘書

住你附近。都係學緊日文。不過係hkuspace學

無打機， 舊年搵團隊想寫game 但疫情嚴重，悶死

依家有學返咩？

用telegram咪得

WE你老母CHAT

唔鐘意個UI

最近一次打飛機係幾時?
係USC 個時食左多唔多女?

成日都打， 我唔食女， 好尊重女性

USC 個時有過幾多個女朋友

鍾生得閒到係度同連登仔吹水

第一年去認識第二個女朋友，臨畢業第三個女朋友

悶到pk , 同埋好多謝你哋幫我推

打算幾錢一堂

利申唔識日文

人人唔同

鍾生出入有冇保鑣

想聽下你點睇借電競之名賣相呃飲呃食嘅人

咁不如用line,直接搵日本人教

認真咩

用Wechat 返屋企食屎啦

人見人愛邊度洗保鏢

搵區諾軒

早幾年屌咗佢，而家屌佢都費事，做好自己嘢，佢哋遲早會俾人淘汰

可以，我其實都係要有人有人係隔離逼我，我自律比較差

認真
用amazing talker揾日文

有好多日本朋友，但係開cam教好無feel

好認真

謝謝你，之前試過，個老師好好，但好貴同埋有多規矩

鍾培生

搵住香港嘅日本人呀

咁就等你介紹啦老友

你知唔知樓主係邊個

你都話貴， 咁香港應該冇人請得起佢

呢句嘢同啲嚴格啲
似日本人 嘅日文老師
or even真係日本人日文老師 講
會屌鳩死你

可能鍾生鍾意佢直率 但下下入淺水灣上堂真係不了
（但我ok）

樓主屋企養唔養寵物 識自己去廁所

大家都係連登仔

佢比市價貴30%，同埋e家應該要係肺炎價

Sorry 唔識， 謝謝指教

Gogo

講緊Txxxxx Nam?

唔養

唔係 阿炮個人無乜野，係暴躁d姐

雖然想 但住元朗

係 謝謝

真係有啲遠，的士來回六舊

HKA今季成績唔係幾掂

搵kirisan啦

鍾生今年立法會選舉地方選區打算投邊個

點睇電子競技變電子妓女解悶不如搞個你問我答

鍾生家族都係藍, 問來晒氣

鍾生咁得閒有冇玩森友會

鍾生家族前綫好黃

絲打
我驚佢話肯你都唔敢去

鍾生去日本揾2個選手返黎教你咪得

鍾生同聖結石仲Frd唔Frd

識就唔洗學

搵個av女優教你，拍埋套學生大作

鍾生可唔可以做我老公

鍾生有冇諗過投資入黃色經濟圈

可能想含金J

你要得體既咁不如用教えて頂けませんか

轉用telegram 啦

樓主近排有咩搞

咪咁講啦屌
我諗個絲打真係唔識

都得

鍾生咁得閒嘅

佢呢個級數搵十個都得

鍾生究竟有幾悶

女優上門教導

hka 唉

くださいませんか?

想要提供特殊服務的日文老師

真係鍾共黎?

教えていただけますでしょうか。
應該係最丁寧

Hi罐巴好耐冇見

人地日日玩av女優都得啦，洗乜上黎開po

樓豬好葡萄你屋企有個boxing ring，之前仲同Mayweather去玩

點解你呢個名
屌我仲以為單巴入黎玩野

呢排傾緊公屋仔 樓主有冇公司高層係公屋仔

Hi

樓主請唔請人 lol宗師

牙單叫我改的
佢話要del連登 1個月喎

希望你keep住對電競嘅熱誠

屌
你快d發揚光大佢既精神
開好多撚狗post啦

你走去問藍絲狗投邊個

係紅...14年開始就

咁你去死啦

藍到黑呀

揚左啦佢地之前比人追撃

你幾時死呀柒頭

你係個谷有冇講野

而家疫情四散，上咩門呀，人地出門就得，你出門就唔得，食屎啦，人渣

藍絲狗就係咁撚自私

有

鍾生呢排玩緊咩game

小圈子group

估下你係邊個先先

罐巴有冇入

唔知有Group
無波賭無入過波台

留tg一齊吹水

我過波Post留啦

生可可可唔可以一齊學

我哋好似騎劫左鍾生個po

係
驚比人打
去返波Post
做返波台痴線佬算

Wechat

其實幾欣賞佢
富三代嚟講算係貼地唔串
不過佢一定唔係黃

鍾生

電子競技產業討論- 鍾培生淺淡電競Part 1

幾時出part2

佢成個家族都係支持政府嘅既得利益者
邊個富2代 3代 會肯公開反對政府而得罪中共成為家族罪人
但我覺得鍾生似係和理非嗰啲囉

牛角老闆

鐘生

你不如搵benjamin 啦

佢日文好勁，老婆彈係日本人

而且都係藍絲

依個po好多巨星
btw RIP

真心post定假鳩引屌post?

毎日 日本語の勉強をしますよう

你學撚好啲普通話簡體字先啦WeChat

大家都係藍絲 啱晒

樓主點證明自己係培生?
但建議你與其學日文不如搞好自己盤生意先
雖然之前官司單野係令你收歛返好多

咁都上熱門

唔識

お教えいただけないでしょうか係咪最得體呢

唔識，加上對香港政府好失望

嗰啲根本就唔關個行業事

唔知咩黎

搵錯人

好朋友

搵av女優就唔係學日文啦zzz

唔可以

無

條龍唔係金色

無野搞悶死

鐘生話曬都上過庭咁多次
佢D氣焰都算收咗唔少
只睇喜好黎講
佢真係都好鐘意打機個D

支那狗

好多jasmine 唔知你講邊個， 同埋咁八做乜

多謝你

日本朋友黎唔到香港😭😭

會的 放心

屌你都廢事， 我捐口罩多過你打字

可能Youtube 出， 不過最近太負能量要等陣🙏🏻🙏🏻

鍾生真係覆我

有鬼拎過政府一蚊

剛搵了你

謝謝介紹

行く行く

語言能力比較差，普通話真係講得一般般

咁仲唔去死？

睇你語氣架姐
你雙手合十加低頭講呢句野我唔覺有問題

我冇記錯就係因為乜都冇， 先咁多drama

捐口罩同避免人地中招有咩關係？？ 而家網上咁多一對一face to face language 教學 既service 你唔用？？因為你去唔到旅行見悶先黎玩呢啲？
收皮啦，人渣

要覆你呀mar 未捨得住

咁有無登記做選民

多謝大家幫我推post 已經搵到幾個人選，有機會再傾偈，如果仲有人有興趣都可以加我微信，多謝

如果真係對香港政府好失望，就投黃色候選人啦

想問佢有冇同你spar下？
定係你剩係帶佢吃喝玩樂

似黑警釣魚

爐石改左版喎 仲有冇課俾共雪

加油

點睇HKA今季表現
有冇諗過再換個陣容

鍾生出句聲, d女由南區排去上水

大佬用wechat托柒咩
想學日文第一步用番岩既SNS先啦

係半學術KOL, 寫blog講日本歷史同真係深造日本文化嘅

Toyz告成點

鍾生係咪預視到網上動畫會比人BAN哂先搵日文老師?

返支那問